EXERCICE 1 :

Git status : retourne l'états des fichiers, ici comme on a aucun fichiers : on nous retourne nothing to commit

Git status : untracked file present 

Git status : après le git add TD1_Git.txt , le git status nous renvoie new file : TD1_Git.txt

Git status : ici on nous renvoie : nothing to commit, working directory clean

EXERCICE 2 :

La commande gitlog renvoie tout les commits effectués avec l'auteur , la date et l'id

EXERCICE 3 :

La commande git status nous informe que le fichié TD1 est "modified" 

La commande gitstatus nous informe qu'il n'y a pas de modification apres la suppresion de la 5eme ligne

EXERCICE 4 :

Le git status renvoie aucune modification.

EXERCICE 7 :

Le fichier TD1 ne contient pas la ligne rajouté dans la branche TEST pour l'instant.

Apres le git merge TEST , on peut voir la ligne ajouté dans le fichier.



